到底歷史地柯南定金田一高D?

同一個人黎喎

柯南就台灣，金田一就香港人鍾意多啲

柯南連復仇者都贏到,金田一得唔得?

柯南係日本隊長

漫畫期數
劇場版收益完勝金田一

金田一貼地d

金田一啦，柯南得 1米左右

柯南屌打啦

細個睇柯南 大個睇阿一